［叫春］親愛的

兜兜轉轉 你還是要走
你叫我睇開啲，我真係唔識 對唔住
我開眼閉眼 都係你
我唔夠成熟 對唔住
可能2000年後 你我會再次認識對方
謝謝你了
再見

過渡期啫過渡期啫

真係好辛苦 唉